好想退出呢場人生

點解？ 唔好諗咁多 聽日重要返工 聽日再算

早啲訓啦，聽日重要返工架

覺得自己好冇用
成日煩到身邊嘅人

想喊又喊唔出
容許大家今晚比我喺度放下負

多謝你哋

係就快唔好等下個禮拜
走得摩 沒鼻哥

我都好想
但仲有父母
是愛同責任

所以搵周公啦
晚安